其實永昌官咁博做咩?....完全係損人不利己.....

又要輸一場